有冇人中意食菜肉飯？

媽媽煮嘅自家飯係最好味的，唔經唔覺就食完一碗

紫菜加臘肉？

白菜 臘肉 咸豬肉粒

賣相一 pat 嘢

望落唔靚，食落很好味的

太濕

香香的

我鐘意濕飯 好似幾正

紫菜？

老唔認同

你個雞煲仲正

支那閪飯

香港人、南方人唔可能食依啲

拉

靚

好掛住........

我媽咪都成日整好鬼好食不過唔係用臘肉係肉碎

我屋企會用椰菜 腩肉切粒 臘腸 冬菇
個飯落多少少水去煲
煲起就落哂啲料
搞勻佢再焗多幾分鐘

我想食絲打你整比我食

我媽咪本身都會落冬菇粒但我唔中意食就冇落到

咁樣一碗飯唔洗餸都夠食

.

平時咁樣食兩碗就一餐架啦

正啊，有個識煮飯嘅媽咪真係冇得頂

我靜係識煎全熟蛋

咁叫伯母整比我

下次，琴晚畀我清哂今日想食都冇得食